［兩害取其輕］撐胡官

撐胡官 =
撐淋病/薯片 =

越來越覺得薯片係糖衣毒藥

係咪上連登比個正/負皮就選到特首

係就好

又唔去戴耀庭度投
喺lihkg講有咩用？